字母哥算唔算係現役打法最核突嘅巨星

睇harden雖然悶，但都有啲技術睇下
睇字母哥直頭受罪

推

好好睇wo, 3分線開始起跳+euro step, 之後靠住2米長臂入樽
正常人咁做都未必到籃底

無錯
比KAWHI守就直程波都唔敢帶

頭先睇ViuTV 歐亞步係咩料呀？

睇harden先係受罪

Double step back射3分落地向前跳
跟住又3個罰球

睇一次就好睇，睇成場真係辛鳩苦

呢4場睇字母花式入籃底turnover都幾好睇

有堆gif睇

Kawhi d動作就真係最核突

佢射波個姿勢好似啲中鋒咁

至少有啲插花睇下

有種睇以前lbj頭幾年嘅感覺
身體質素真係無敵
但一打陣地遇到防守好少少啲缺點就暴露晒出嚟

一係佢develop外線同埋閱讀球場嘅能力
一係就學kd咁手長pull up jumper一招打巢你

現時我真係未服Giannis

lbj 第四年打贏活塞入finals 果年d 中距其實穩定左唔少
字母今年第六年仲係唔識射波
其實反證左lbj 真係萬中無一有身型又有技術既人

再咁落去
字母遲早變下一個侯活

而家係nba唔識射波真係唔使打

吹大咗 四肢發達頭腦簡單嘅馬騮

見到佢中距wide open ，
但仲要死帶前兩步,轉身再傳番出3分線，就覺得佢弱智。

10足10打街場，d 大隻佬空哂唔出手，死要沖入人群

不能否認 foj 係好肯面對同改進自己既缺點

真心核突